大家記住 暫緩=永遠一把刀架係你條頸

一定要撤！！！！